其實絲打們接唔接受到爛面嘅男仔

覺得就算係一般 中上樣
只要係皮膚差 都唔使諗住溝女
硬係覺得人地會厭棄自己

用多d護膚品？有無去改善下d皮膚？

去做facial囉 你自己都介意既話

有 食緊a酸 但唔多見效

睇下爛成點 如果只係有印個d冇所謂
但你話爛到成面都係痘 重會流漿個d就不了

真係好介意 冇乜用

人人唔同，識有啲好勁暗瘡既都有女朋友，男既唔係有錢仔

咁又冇咁嚴重 係啲印累事

可能佢地有勇氣去行動
但自問我真係過唔到自己果關
自我收皮

爛面仲點樣中上
你爛邊塊面

慢慢黎 依啲野冇得急
女個到 如果佢真係鐘意你/性格岩 就唔會介意嫁啦

爛面同個樣有關係咩
不過你都講得冇錯

但同佢唔熟 第一印象已經扣分

可以鍾意佢份人既，但唔錫面囉，唔想錫落啲暗倉到

其實呢啲野一向講feel
只係普通識朋友咁識女仔，唔好諗咁多住先

食左幾耐a酸呀
無返2-3個月都唔洗見有效喎
我爛臉前無人想識，食完a酸後成日比女識

我就係有諗過依啲問題

依家大約個半月 係出少左油 但唔覺有改善

傻啦 爛臉比人當異型架
個自信同個勢已經輸哂

真係咩 希望佢都係咁諗

異型咁誇張？

所以我講話人人唔同
至起碼我唔會當身邊爛面朋友異形
佢地都照樣生活識朋友
反而閃閃縮縮仲衰

比啲信心自己

咁就俾d信心自己 其實d女仔唔係介意暗瘡印

我爛面，28歲無女
好想死

咁男仔接唔接受到爛面嚴重凹凸洞既女仔？

加油巴打 我好明白
願世人免受暗瘡之苦

好 多謝你

知道！

接受到嘅 絲打唔好頹住 女比男更有市場嫁！
btw 絲打有冇用啲咩方法去改善下？

真係要睇下爛成點 爛到佢塊面 好似災區咁 就危

個半月 好難有大改變 食多一段時間，你就會見到真正成效

男友局部爛面，岩岩開始拍拖果陣買左支洗面膏佢用，而家好d 加睇慣左無咩

唔介意 因為我皮膚都唔好
我會同佢一齊瘋狂護理皮膚

咁你不如問下自己接唔接受到爛面既女仔?
爛面仲叫中上
接實
真心建議: 飲多d水, 食多d 生果, 戒油戒辣戒鹹, 同埋去做facial睇下有冇得救

我男朋友皮膚勁差又成日岀油但我一樣咁愛佢，睇睇下就習慣左

會呀

咁你錫唔錫佢塊面

我多凹凸洞 有囡

我覺得輪廓靚既話，但皮膚差都救到好多分

佢洗完面三個鐘後先開始岀油，岀油前錫

塊面好多紅印
之前痤瘡累事

真定假呀

有錢話知你爛J

駁唔到

想學野 女朋友唔介意？

絲打好好 識佢果陣有冇扣到分

朋友塊面唔算爛但凹凸,都想叫去睇醫生做激光搞搞去

點會呀。。世人對女人皮膚既要求遠遠高過男人。
女人爛面凹凸洞注定玩完

試過做laser

試過做laser 用幾皮野搞 但都冇咩改善 可能係我太嚴重

爛面仲高中上樣

同肥婆話自己靚女有咩分咁

皮膚差人地望都唔想望你啦
仲唔急急腳走咩
利申 爛面

一定有扣，但望佢望耐左之後佢皮膚差得又幾順眼

其實爛面點爛法先

上半邊面冇事 白滑
但下半邊就領野 因為之前手賤係咁禁 搞到有印 大概就係比卡超紅色面豬燈果個位同埋下巴

食a酸真係有用架咩?聽講好食好耐先有用?係咪好貴?
利申：青春期到而家生左十次暗瘡都冇

唉, 試下搽d精落塊面到可能仲有得救

你冇咁嘅需要啦
不過的確幾貴

如果皮膚敏感 發紅同有時脫皮
大家接唔接受到 暗瘡同印得好少

要為人著想 異型

我做錯啲乜野

唔會

好似咁樣?定仲嚴重含晒膿咁?

我意思係唔會歧視爛面既男仔

馬明塊面爛都食到女

靚仔爛面is okay

屌，on9我寧願生得高爛面

利申： 矮撚 塊面無暗瘡

女仔無男仔咁膚淺
識好多女神都唔睇樣 皮膚唔好會幫佢keep返好

有無食緊/過A酸嘅各位話我知大概咩價錢

點解會有嘅

食半年 大約預$10000樓下

爛緊面 冇人要

同女朋友就結婚

利申爛面

i know that feel...
如果唔爛面我一定溝死女

祝福你們

爛面女先慘

係真唔係啊

自己照鏡都接受唔到啦

依啲睇你點諗
我個人覺得皮膚緊要過高度

利申：178cm

True

同人唔同命

睇唔到

其實爛臉比人係唔整潔既印象 係其他方面整潔都救得番 衣著啊髮型啊 修下眉都會整潔好多

男朋友塊面都爛 但我好愛佢

其實點先算爛面

我個人認為唔白滑 有印就算

巴打都冇錯嘅 起碼唔好油頭先

其實大家油頭定義有冇唔同
聽髮型師講 用髮油去set頭都可以叫油頭

香港好多男仔都唔白滑喎

我錯 講得唔清楚
I mean 好似好耐冇洗頭
成塔野咁 望落好油 唔乾爽

可能我誇張咗

鐘意過爛面男
比d信心自己 爛面都唔係我地想架嘛

諗起就想嘔

成面紅印

偽韓妹先鍾意白滑偽韓仔
唔撚要都無所謂啦
出面大把矮仔爛面咪又係照食女
反而廿歲後 爛面有種滄桑口既味道 俾女仔感覺成熟d
自我增值啦 巴打
等一個識欣賞你口既女仔

馬國明同張繼聰都得啦

其實爛面既男仔真係潛力股黎
好似我男朋友以前咁，好多紅點

到依架佢淨番啲爛印，都幾順眼

最重要既係內涵，
若只注重外表，這種女人不要也罷

男朋友都爛面 識佢時已經係咁
佢係家族遺傳 有叫佢戒口睇中醫都叫唔郁就算
不過無影響 我都係咁愛佢
利申絲 以前爛過面 好明白爛面嘅感受

嘩巴打 爛面都俾你講到咁威武

絲打男朋友睇輪廓就知靚仔底

屋企得我一個係咁
仲要俾老豆窒
「啊仔 做乜全家得你一個皮膚差
係咪我生嫁」

佢同我講話佢未好番果陣試過係街度等巴士被班女笑爛面怪，後尾佢唔敢一齊上巴士，淨番佢自己一個等下一架，聽到我有點心酸，所以我依架要好愛佢

一係如果你個方法唔得，我叫我男朋友比個醫生你睇下啦，唔洗食a酸架

求醫生名

爛面定多毛？

爛面仲好 kiss果陣淨係kiss咀

多毛姐係多面毛？

邊區嫁？

柴灣，你google下，佢好岀名

拍過廿次拖

利新：爛面

你揀人 人揀你

我之前爛面都俾屋企人窒 真係內外受攻

如果真係鍾意就唔會介意，男朋友好多印又好多暗瘡，但我覺得佢好靚仔，日日都瘋狂錫佢

我睇過，我個人覺得冇乜效果，之後轉左睇另一個皮膚科醫生，好返好多

冇咁嚴重

你係咪我朋友

手毛腳毛

爛面都可以講到有優點

男人爛面先有男人味
利申:巴

你見上面話唔介意個堆絲打真係
萬中無一
某部分人真係會好膚淺 ，但現實社會係咁
老老豆豆唔想比假希望你
輪廓唔夠好但皮膚白滑絕對加分，但調返轉輪廓好但爛臉，絕對係稱唔上順眼
我之前開左食完a酸後既post，你有興趣不妨睇下，
我相信我以過來人身份應該好夠說服力
我只可以講未食前比女冷落過比人笑過，皮膚白滑後多左堆所謂既偽韓妹身邊轉，以前有個連望都唔望我一眼既靚女客掂行掂過，依家見到我都會點一點頭笑一笑打個招呼

你當我係度自誇9吹咁講啦，信不信由你

咁你接唔接受到中上樣肥婆？

叫個女仔fd 帶你去做facial
我果時都係咁，一個男乜都唔識
依d 係女仔先熟
做左雷射同微創後
好六七成
不過仲未有女，但起碼我肯主動去溝先

用多d水份mask 早晚用洗面奶洗面 要keep住做

I know that feel
想當年我d女多到排長龍 自從爛面後就少左好多
利申食左兩個月a酸

facial唔係個個啱
有friend本身得幾粒野 比人汁清完之後變爛面 好慘

有x凸洞表示想死 如果無就有自信好多

好葡萄

此post專釣美容雞

爛面就唔可以中上喇咩

見過男神咁既樣爛面tim， 因為視覺對比衝擊好勁所以都好記得。 果種氣質輪廓唔會比爛面影響

馬明同張繼續o個隻都唔算好爛啫
見過d人一舊舊紅色仲要含膿, 真係

睇醫生應該可以搞掂, 但係長期作戰黎
有個fd睇過旺角有間好出名醫暗瘡既醫生, 好番8成, 得番印

我都試過, 中學時老豆老母日日串我
食m記, "哇, 你仲食, 你望下自己塊面"
睇睇下電視, "阿女, 你再咁落佢我驚你嫁唔出"

又會俾同學恥笑
"地球很危險, 你快d番火星啦" (有睇少林足球就知, 趙薇係爛面)

以前行路係低頭行, 冇自信, 好怕俾人望到塊面

啲印點搞

做多d深層清潔
去印就要靠美白

有做 瘋狂敷mask

其實我想問我啲瘡可以朝早開始覺得想起但未見到，黃昏就退咗正唔正常 勁快